男上司想食個女同事，大家有咩辦法reject？

偷拍偷錄，到時睇下誰怕誰

怕冇左份工

叫你朋友pm我

阻人扑嘢...

屌 又要唔鍾意又唔敢反抗

認真架

直接告甩佢

你朋友=你
Gay po

咁每個人都總有D難處嘅，佢話呢次制肘好多，唔知點處理

好啦
每日帶定錄音筆同防狼器先
之後喺上司面前表現自己好差一面，例如挖鼻，大大聲講粗口令佢對你朋友印象分大減。
唔得就再報上司備定案先

下次男上司埋去女同事位之前，塞份愛滋病確診報告喺個袋到，特登擺個袋喺檯面，露出一角，等佢自己發現

條女真係好正人見人愛，定係男上司唔理好醜但求就手呀?

屌我係我朋友我就係百德新街大叫我愛健吾一萬次

我扮你男朋友,ok?

叫你朋友留下指甲 唔好洗頭 撩下鼻屎
佢上司自然會失去性慾

而且我fd 扮最拜金嘅港女日日閪面都好似冇咩成效。可能我fd 個樣本身比較和善，又成日笑

唔排除你真係鍾意健吾

都okay 嘅 為人和善，平易近人。所以今次佢唔太識點反抗

陰陽屎忽鬼不了

同個上司暗示佢有仔咪得

佢本身有無男友？
叫佢日日接放工咪得。
或者搵我，收好平一次

就係比上司知佢冇乖乖女咁

留名等上報

儲證據
錄音
Witness
Text
Email
係都個上司驚無左分工啦
公司幾大，有無HR?

由而家開始話有咪得
睇下有個表哥表弟幫手扮下

反抗不了就要學識享受

扮有男朋友啦

即刻砌個ig同fb話有仔咁
再影d拖手啊，送禮物送花既相
琴日咪520既
咪扮條仔琴日表白成功左

扮有性病

其實好易

份工＞唔想比人性騷擾
咁咪繼續做 繼續比佢性騷
（或接受做佢條仔）

唔想比人性騷擾＞份工
唱完佢即走
（或者直接法律程序）

咁唔果斷只會助長佢 繼續搞 甚至搞其他人
比人知道除左可憐你 同時亦會睇你唔起

agger
此post已完

lunch約佢係位等打開個性病檢查網頁再行開

有創意我支持

唔想反抗又問問問
跳樓自殺咪得囉
唔敢傷害人咪傷害自己囉

你養佢

你唔做雞我邊有錢養你. jpg

性騷擾係佢冇咗份工多過你朋友冇咗份工啦

反抗唔到就享受

還掂你fd無男友，點解唔接受男上司

我朋友個男上司想食左我朋友，我朋友好反感個男上司。

但無奈，因為工作關係又唔敢得罪個男上司，但條友就步步進逼，得閒就抽下我朋友水，有時直情要用性騷擾形容。

因為個行業圈子好細，我朋友怕反抗會冇左份工。份工對佢好重要，而家想借我連登AC 出po 問下各位有咩好辦法？

我聽我朋友講啦，感覺似係球證旁證都係佢嘅人，而家孤立無援feel ，我都建議過投訴，但怕無咩用之餘得罪個男上司之後唔可以再係個圈到玩

屌你啊

咩都怕咪繼續逆來順受囉

樓主溝咗佢咪得

咁咪比人搞

養唔起

佢養你咪得

抵哩個世界有#metoo活動
比人屈都係攞黎

我都想

有仔要食都阻唔到

巴打小心d
你呢句好敏感
好易比人屌爆

d 男人反而幾鍾意拜金港女

你根本就想嗌

有女同事嘅地方就有你

啊啊！健吾

點騷擾法先
扮les得唔得
轉公司呢

你果d所謂方法
好心比d正經既提議啦

有把柄係手邊有得炒
拍好少少

錄低啲me2證實囉
睇下佢會大鑊啲定你朋友會大鑊啲
反抗不嬲都有風險㗎喇
依家錯嘅又唔係你朋友 我覺得你朋友佔上風喎

如果有me2證據 佢都無事
反而你fd會無咗份工嘅，咁嘅公司就咪撚留啦

「因為個行業圈子好細，我朋友怕反抗會冇左份工。」

咁就要澈底打敗佢，令對方身敗名裂，冇辦法再喺呢行立足，咁你朋友先可以喺呢行安心做落去，唔怕將來畀人報復

屌

云兄，寫埋女同事故，好嗎？

下 咪完左…

唔好玩嘢，明明個尾未完

或者可以續集

同男上司搞基

叫你朋友溝老闆

似係

屌 交下戲咋嘛。 真係一齊咩

呢條好橋
話唔定有得升職

賤男

介紹健吾比個男上司J

呢樣又唔得嗰樣又唔得，你想連登仔點幫你啊？搵個壯漢約佢出黎隻抽好冇？
你唔夠人大粒又要顧忌人又剩，有老師傅又唔搵佢求救，咁仲可以點？
屈就啲咪諗方法惹佢討厭，高鬥啲咪玩攬炒囉。

其實有曬證據就可以投訴 甚至報警 佢夠膽炒你朋友 就去勞告處告9間公司無理解僱 再威嚇佢要報上傳媒 你講到佢咁有頭有面嘛 睇下邊個驚邊個？

好心你朋友唔好咁懦弱啦 身為女仔都唔識保護自己 之後出事唔好後悔

扮拜金有q用咩， 想屌咋嘛又唔係同你過世， 拜金關佢鬼事咩

同佢扑一次，之後叫佢唔好再搵你朋友

突破盲腸！

講真 乜方法都流 佢要硬上你暗示都冇用 要直接當面拒絕 唔得就二揀一啦 要份工定尊嚴 呢行撈唔掂咪轉囉

份工咁緊要咪俾老細插幾吓囉 你又有得爽 財色兼收

嗱試下扮核突污糟邋遢啦， 可能有d用既， 如果自己頂得順既話， 再唔係就真心揾下男朋友， 或者日日扮到好甜蜜咁少少機會都唔比佢

帶把刀仔/螺絲批係身穩陣喎， 萬一有咩事直接插鳩佢

性騷擾都唔敢告
除咗話你朋友弱智都唔知講咩好
繼續俾人抽水吧啦
養撚到啲仆街個心雄晒

絲好嘢！我朋友話你嘅建議唔錯有冇more ??

on L 9

人格謀殺 係最仆街既方法，由其係現今社會

走啦轉工啦， 呢行細極都唔係得佢一間啦

同朋友傾計可以唔知咩？

同上司個上司講

係咪法律行業呀

我都係咁話

唔爆

自己衡量下份工緊要定塊閪緊要啦

仲有咩證據？比多啲嚟？more

係咪上司出黎收料？

每日剩係抽水揸波摸屎忽咪冇事囉

喺佢面前瀨次屎就得
End post

仲有冇上多一層嘅上司？同佢打好關係再投訴？

我朋友 = 香港
男上司 = 中共
份工 = 經濟

中共想食左香港，香港好反感個中共。

但無奈，因為經濟關係又唔敢得罪中共，但中共就步步進逼，得閒就抽下香港水，有時直情要用暴力干預來形容。

因為個世界好細，香港怕反抗會冇左經濟支持。經濟對香港好重要，而家想借我連登AC 出po 問下各位有咩好辦法？？

已經知道樓主fd邊度做

而家叫你落佢面咩？
叫你儲齊證據 爆佢大鑊收佢皮呀
到時成行都知係佢搞人先

係都佢擔心啦

我自己嘅話已經會屌到性騷擾仆街上天，但我唔係做佢個行，唔識佢上司。同佢傾嘅時候當然會同佢講唔好驚，但佢話講還講，真係到佢非禮果時會腦袋弓片空白，唔識反應。要超級大嘅勇氣先做到。

我都冇咩好辦法先上嚟問下

完全一致！！！呢個比喻一流啊！

唔係我啊，我做果行唔洗考試

大老細，圈中老屎忽

咁你個frd 啞忍就係擁抱大灣區來臨，所以其他人先建議你個frd要反抗同光復香港！

啱啊！立場正確，而家諗有咩方法

你的朋友就是你

又有on9

錄定音先

揾館長咁大隻既仔扮係條仔
然後上門接你朋友放工

搵男仔fd 接下收工
影相做wallpaper
有咩咪話啱啱一齊嘅

俾佢屌 俾佢屌 俾佢屌
我把口就係咁撚賤 吹呀
講到咁撚委屈 到最後咪500 1Q
冇勇氣就收嗲 幫佢含撚兼生b
覺得份工重要d定係想做雞呀？
如果真係唔情願 點解唔偷偷地錄佢音？
點解唔偷拍做證據威脅返轉頭？
連自己都唔幫自己 抵俾人中出啦

所以班勇武先對香港人咁失望

咩行業

有哂相片既話到時係邊個無左份工

咁都怕既你叫佢打開對腳算啦

扮依樣扮個樣無用
扮完你都唔想俾人唱你有性病/愛滋架
人唔惡就係會俾人烚

咁冇辦法架喎

你做佢條仔完
接放
帶戒指

唔可以怕，纜炒睇下邊個蝕

其實咁睇你怕無撚左份工
多過怕俾人搞喎

與其係咁不如除撚左條褲俾佢屌返鑊
份工保到之餘分分鐘升職加薪添啦

工定尊嚴重要？有料洗閪驚無份工

抽下水又唔會無左忽肉
咁驚無左份工唯有死忍
或者可以學懂享受

你朋友就是你
拎多D證據, 直到十拿九穩控告性罪行個陣, 就佢被你拎著數
大前題係你要明確表明「唔舒服」「抗拒」, 唔好諗住一邊享受被人摸, 一邊諗住可以屈人非禮

如果只係靠性服務先維繫到份工, 就應該諗清楚自己係咪想做妓女

轉行囉屌

乜都唔好做等上埋床先爆出黎 到時名利雙失囉
怕無咗份工

唔係我，係我fd，佢Mon 緊Po ，有D加密左我有cap 圖話返比佢知

咁得寸進尺都係知你唔敢冇左份工
自己諗

怕反抗會冇左份工。份工對佢好重要

係咪好撚熟呢句對白 要做港豬 自己唔反抗 咪除褲比佢屌囉 講咁多把撚

畀上司知你個fd要驗愛滋

咩都怕咁咪比上司屌囉 怕怕怕怕你老母啦

你又好你個fd都好一樣咁廢
抵比人性騷擾架喎
咩提議都話怕無左份工 on99咁

咁大個人保護自己都唔識？

整多幾個會勁啲？

如果男上司係好高級，份工就冇硬架啦

樓主男定女?

我覺得分享得呢D野比你聽
或多或少對你有意思

咁就準備做愛吧

雞唔飲水點禁得雞頭低？

如果有特殊癖好呢

你早講，520去黃店送花去佢公司嘛

睇viutv (假設性無罪)

講咁多野都唔搞大佢...明啦

上司想食你你都要應成啦 仲話幫同事

真係告左性騷擾入到直頭免死金牌啦 邊個敢炒就平機會/勞工處見
講到係香港龍頭公司仲要讀書入GE專業野 九成九都係外資分公司啦 總部點會由得香港branch做臭自己個名

哦
咁好易姐，你朋友主動約男上司開房，主動除衫扑嘢，問題就解決啦

On9 po 拉

有男朋友

錄音ok了
工作期間被性騷擾 都可以告到上奴工處

你主動食咗你朋友個男上司

乜柒都驚，擘大隻腳俾佢屌啦
幾個字好快過姐，最緊要保得住份工呀

原來食女咁易架？
好心就玩9佢錄音砌佢性騷擾
唔好比依啲仆街食開有條路

我有個朋友又係咁，不過佢借力打力
去左外國做同一行然後識左個男朋友
返左香港就完全冇聯絡

依家仲結埋婚添
咁冇仔可以扮有架姐
同埋老老豆豆其實轉工就可以解決到件事.
因為remove jor instant source. 諗諗佢

香港有咩行業會細到咁，唔係好諗到

男人前面漏咗「有錢」

呢樣又唔得果樣又驚，咁咪同男上司做愛囉
唯一解決辦法
好快者，仲有機會上位添

行頭細既話男上司重驚揚左喇。佢衡量過自己損失，實早投降過你朋友

pin this la
阻住重要po上熱門

睇到呢度已經知派緊膠

屌你老母拉

係咪比喻黎如果係打工就搵女權閪 香港人就擘開雙腳啦...

大家唔好推post啦，個post勁似啲要推上熱門嘅PR post

成個故事咩現實details都冇，得個空洞但有啲話題性嘅情節

加上樓主個frd (即係樓主)，咩溫和建議都ban晒，講到好緊張前途，怕冇咗份工咁，但#90個出動武器嘅extreme建議，樓主又覺得好OK咁

成件事根本係想吸引多啲人討論推上熱門

叫你個 frd 黎緊着多 d 吊帶 但記住要留多 d 加拿大毛 跟住得閒就係上司臉前遞起個角落底, 展示吓個扎加拿大尾
包保佢上司

一定要出聲say no la. 唔強硬d遲早蝕底

怕無左份工咪同上司打多份私人工

係老細面前了鼻屎

同香港人一樣

屌早排先開過一模一樣既post

樓主真係想幫手嘅不如諗下你自己做到咩

咁帶套囉，冇bb is ok

樣樣都唔得咪同佢瘋狂做愛囉

性騷擾都唔告佢
就你同你朋友都死全家
抵撚死

有d痴線佬好似特別鍾意

咁樣仲正

早死早著，抵比人非禮
你呢啲女人賤種黎

做下愛姐 點都好過冇左份工啦 你朋友又有得爽

暗示有性病

想食就想食
食左就食左

乜撚野叫想食左

正接say no話有男朋友囉, 扮咩怕冇左份工

著柒啲加唔化妝加口臭囉
做得到啦掛

咁被佢屌囉

呢個post 真係好撚on9
咁都可以開po 問
言下之意姐係個男上市只要不斷步步進逼 你個fd 肯定比佢屌硬？
但你個fd 又唔想比人屌 又要唔反抗點幫你？
on99 咩個圈子好細 讀書好辛苦
咪又係要比人屌先有得做
宜家要比人屌先有工返 你返唔返啊

姐係人工包左？我有無理解錯

想食定係已經食左？

reject=反抗
但係你朋友就話反抗=怕無咗份工
結論:唔撚好反抗直接俾佢搞

儲定證據，發達機會
女權撚呢排屈住屈住
見到呢啲 case 仆住去幫你

垃撚圾 呢樣唔得嗰樣又唔得 乜鳩都ban你叫佢去食屎啦

咁咪買定性感內衣，KY，套
等人地出得快D, 爽D

咪冇事囉
仲加人工呀

好冇呀?

你朋友冇野呀？而家係me too時代使乜驚冇左份工
搞大佢啦

捏造陷阱 -NTR-

所以香港人反抗依個口號係笑話，咁小事都反抗唔到，仲要反抗中共

上司中出樓主
樓主：唔想冇左份工
幫上司生左幾件
樓主：唔想冇左份工
全公司男性都搵樓主生仔
樓主：唔想冇左份工

性騷擾份工都冇喎，我係上司就唔搏啦

朋友話自己有愛滋

你朋友真係on撚9 又唔反抗,又驚又唔走
屌你老母係咪屌撚埋都唔反抗又當冇事發生?
係既話叫你朋友pm我 thx

告到佢無咗份工咪唔怕 平機會見啦

直接俾佢搞啦 最好主動含埋吞埋精

如果唔係好易冇左份工

遲d叫你fd ot之後鎖門老強埋佢都似

唔鍾意咪講唔鍾意
你唔表態個上司咪以為你都有興趣

有意無意話自己有男朋友咪得

反抗唔到咪試下enjoy下囉
扑下嘢啫, 最緊要係扑完換到自己想要嘅嘢
例如係升職加人工之類

拿
唔可以blame到victim架
拿個上司步步進逼得寸進尺唔係因為條女唔出聲啊
總之條女唔比反應 上司唔可以誤會其實條女對佢有好感架
總之係上司錯曬

可能係上司一直追緊個下屬
下屬又唔拒絕
以為大家曖昧緊

一係繼續忍，一係轉工，一係買凶，唔好同我講又想和平解決又保住份工，呢啲人無保留咁抽水已經知冇咩和解嘅餘地

其實仲有個實際啲嘅方法，扮有性病